今晚明珠台做Paranormal Activity 3

會唔會嚇親瞓覺發惡夢